廢老排一晚隊，咁就$12,000

就來上$3000，聽聞好多大陸人都想要，我都想上去睇下

唔係身分證號碼登記咩 咁都轉得？

實名